食完藥飲酒會點

會唔會死

失禁

飲咗幾枝都冇瀨

變藥酒

之前問過藥劑師

要睇隻藥本身

不過佢都係建議唔好飲

Oh thx ching 呢排腸胃差 成日柯要食藥 但又想飲酒